唔好再推何君妖 專心推上環武力鎮壓

上環36槍突然冇人講，好有可疑
推返上環上熱門

推

咪玩

2樣都要推

雙線，兩邊都要做

最大公因數！

何妖祭旗是必須的